《愛的種子》首歌係講乜？

上星期第一次聽到呢首歌，覺得好正，想問下首歌係想講乜野story
利申：IQ = 50，番緊庇護工場

愛的種子

作詞：鄭國江
作曲：林子祥

為何面上滿是遲疑
何事妳眼中含淚
情和義原是相對
一段情等待妳

妳的心若早經相許
何事妳卻想迴避
情和義是容易失去
心上愁卻揮不去

妳可知 她的心
她的心 像小種子
埋在妳那冰一般心裡
自然會恨透妳

愛好比 小種子
它的根 在心中開始
明白妳每當夜半夢乍醒
不禁一聲聲嘆氣